\componentdescription{Renderer}
{}
{
  \begin{signatures}
    \item[renderTile(map : RenderAttributes, tile : Tile*)]
      Übersetzt die über \type{RenderAttributes} übergebenen Zeichnvorschriften in Kacheln und schreibt die fertigen Bilddaten in \type{Tile}.
    \item[Renderer(data : Geodata*)]
  \end{signatures}
}
{}
%   \begin{signatures}
%     \item[data : Geodata*] Pointer auf \type{Geodata} um über die IDs Pointer auf die \type{Objects} zuerhalten.
%   \end{signatures}
% }
{}
